蕃茄 豬扒 焗飯 大撚活

打完飛機姐，洗唔撚洗跟隻咁補既野比我
好撚想嘔

投訴喇 仲post上黎

投訴拎賠償

都唔撚明大家樂整焗豬扒飯，其他濕鳩又整，但點解得大家樂好食，其他果d難食都仆街，質素可以爭咁撚遠

毒撚唔敢膽嘈 換左個飯

同一批次wo 咁睇唔開

換左照報食環

梗係換返碟頭飯算 仲食焗飯咩

胃口咁大
食左半盒焗飯仲食得落碟頭

其實我好撚想嘔